吃糞啦傑志

垃圾球隊，係咁搶人

真，成隊垃圾

成日話自己用疤狗踢法戰術

但成班球員都是賤種蝗狗

南區搶人最快手

大埔迪亞高
元朗狄卡奧
流浪卡拉錫